# PRODUCT MANAGER

php bin/console doctrine:database:create
php bin/console make:migration
php bin/console doctrine:migrations:migrate

## command:

app:create-ans


## example: 
php bin/console app:create-ans


Data o produktu ukládám zjednodušeně, pro ukázku, jinak bych to vyvýjel déle nežli 1 hodinu.
Pro zpracování produktů se též dá použít nějaký messenger, třeba rabbitmq a existující produkty se mohou pouze i updatovat místo mazání a vytváření celé nové tabulky pro produkty.